無讀書真可怕...

之前放火 掟磚 交通燈
會唔會都係黑警煽動示威者或黑警扮示威者做架？？

721

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

死黑警

原來所有衝擊 放火 掟磚
全部都係黑警扮示威者做既

爭取OT錢姐
都唔洗自己做埋大龍鳳下話
唔怪得成個社會立立亂
原來係警察覺編自導自演

(手動轉)

IVE警察朋友睇唔過眼
終於爆料由7月1日後已經派警察扮示威者，但係班前線一直唔知。
之前掟汽油彈 掟磚頭的 大部分都係嗰幾個警察帶頭。目的想增加社會對示威者既仇恨，令社會轉風向。
另外之前有部分示威者俾人捉，都係警察扮，目的係想示威者滅聲，唔敢再出黎。
今日因爲係銅鑼灣俾示威者發現身分，所以唯有表明身分將佢地拘捕。

#請廣傳

呢度係邊個地鐵站

為錢為到盡 無讀書真係可怕

扮晒野

殺警都係警察自編自導自演

都扮左一段日子

做埋啲「那渣」野

我都怕宜件事係真呀
不過自導自演佢地都唔係第一次
上次燃燒彈 掉 警車都成件事好鬼

無良知更可怕！

我諗好多警察睇緊連登，所以已經有針對性部署，應唔應該轉地方？

示威者唔會咁暴力囉
啲宜行為真係黑警先做得出
死黑警 扮示威者可恥

其實個個地方都危嫁啦
我同意你講法但係都無其他地方.
啲黑警覺得自己無扮示威者咪拎證據出黎囉

黑警OT費一份
示威帶頭又一份
可憐藍絲廢老咁低人工

黑警ot 3 倍人工
撐警出席費出得雞碎咁多
真係無良心

推

有讀書果班仲可怕
個個都道德撚上身
文人帶兵就係咁既下場